財源廣進❤️

🚬

me

我

正評贏大錢

呀

我次次都正評

小丑女

求起機

岩岩煮完飯食完飯乜都冇跟

大家係咪已經發左達

標準列治

我瞓著左

火車頭入未

樓豬

求帶領

阿記直屌-1 okay?

支持

典買好

一齊玩

想跟盧帝 有矛人見過佢

2.75s 中既原因係因為我無買

起到就一齊玩

支持你買

唔一齊

通常輸到介賭 剩睇先會準

樓主開咗過500個post未？

打緊Fifa

竟然係小丑女

好耐無見

火車頭入一球定一定驚先啦屌

你係邊個 改左名？

hi

佢係hoyin

希望下星期鬆啲可以上嚟屌波啦 都就開鑼啦

哦..唔同我打rank

好

你大把貨

你無精子

冇晒貨

大把仔仔同U打

女仔係無

腎哥仲多

Arsenal 10.5s

登地 1-1 登地聯

豬晒啦 要賣你狗肉賺錢

小丑女愛唔愛我? 教你睇盤

報左驚

佢愛我

10.5s一開落咁多

係
可唔可以即刻俾1c黎

不

無追po 同路真好

你唔覆我

11111

1c

100分可唔可以唔好跑落底

手持
火車頭-1
登地 8.5s
阿 10.5s

冰冰冰

西面唔好出現

西面成日都咁hea嘅

2

又角 西維狂送

角細已死

信ky 得永生

角細黨請頂撚住

系

92choi聽日唔洗返工咩

一定要睇直播練心

阿森納速度入

帶我搵食

要牙... 做狗

阿森納速度日

入入日日日你牙

識野，一路睇一路屌 3角仆街

牙你老母

屌屌屌

送角

hi 92

再嘈屌4你

ok 下星期帶你斬狗會 今日都斬夠了

你一上水3角

角細黨想跳船既請舉手

我走

巧牙 聽日唔好番工啦

唔派講經咩

買角會訓唔着 為身體健康 所以無買角好耐

咁你可以買大架麻

唔是巧對路，如果太大注可能要減下榜

沖完涼變3c

我都想 聽日請病假出唔到bidding應該會比人吊能死

帶埋我ok

阿狗班仆街一推波就盈住有角 托柒 比連尼下下去

西維爾fg

琴晚又冇

琴晚得入波

登地8c完頭5抽1派我

系甘底傳中

ok 下星期帶住成班手足跟實盧蛇買波 我要馬會一日破產！

頂住阿

Lo b

4

屌 又角

4444

佢去左冰

2邊都刷 屌

條撚樣係都拖落底 垃圾

手腳買大？

佢暗中比私家料我 再用5分鷹嘅寫嘅apps分析 馬會有難了 嘿嘿

mo buy la
今日不太順

阿西好緊湊

停角唔會有

燈地9c

真特-1

醉了
臨完場爆我一個
睇黎我唔係賭錢嘅料

點解唔買入球細呢

爽

🤔你8.5?

7.5😂

同10.5s

😂我 9.5s 10.5s 早知夾夾佢

西維入未

想g

登地聯？

5555

屌 咁都角？

又角

😅❄️❄️

仲有兩場 唔買了

6

6...

6666

低能

7

屌你咁樣送角

JUMP

垃圾後防

88

半7算啦好嗎

12.5s

一係你爆埋佢啦半場

10.5s

抵你做阿四 又刷又送
祝你年年第五以後

8888

好波。辣殺 單刀唔寫

8

仆街啦

訓先

原來傳說5口係會唔中尾關
同我d4x4一樣宿命😂

火車頭糕 比我走盤 求你了

fake

辣殺阿狗姐

女 1111

2222

法國一連c馬會角盤封特別耐

想4了 阿都刷角

你可以買角大ga ma

其實我原本睇10.5 1.75，但郁左先買細，點知都應該大到，吹漲

96 goal 1:0

二邊送角狗😅

兩角時唔對路補左，可以安心訓

手足晚安

阿記10.5s and 11.5s苦主
13.5s 都唔敢買
等西女角大算

9c

一出黎又刷

😅

冰到完場OK？

不了

10完 PLZ

西維1:0

0:1西維爾

阿狗落後 角細已4

西goal
阿會刷到傻

阿落後 係咁追大都得了

妓01
角細黨睇路

快啲刷角啊臭貨

呀狗反cup 有4倍

即係和啦

10c

高C尼專送角 屌你老母

租劏房

你頂住你個條飛先啦

占逼幫手好嗎 頂到派你

爆左咪算囉😂😂😂

啲女人唔落底線

😅依個真 半8已當bomb

1:1

wenger w

女人嘅話 我張床係雙人床嚟 撚撚佢

停到完場OK？

想等高水入12.5

西維2:1

臭貨3C

女 3333

繼續停角啦

一係市區唐樓或者新界村屋

睇你邊度番工

奧地利不斷越位

停多17分鐘啦屌

aik同西女人入波未

冰到完場

屌 冰左30分鐘先爆

阿狗快刷

83先爆😂😂😂😂

bang

靜😅

好撚仆街

AIK蘇納 0-1 卡馬亞

睇撚死佢唔會再有角

出糧念住用500起機

Vs 9up 1:1

手足

我仲諗住界外球

係

😅❄️

多倫多果場go不go

哇10年冇見

😅I want go tim

12

入50000啦

買左11.5都要練心

點解小丑女打諗字又係用念字
點解我老死又係咁

想小丑女做我老死, 有咩要注意

12.5s 13.5s 14.5s gel 係要我🐑多注

我老死又係跟左我就輸, 唔跟就贏, 教左佢睇數據, 佢嫌煩唔睇

比撚埋d數據, 比撚埋條式佢計, 佢都嫌煩, 打幾個字咪睇到prediction係咩佢都唔賭

派mama

臭貨4C 刷啦屌

TP-47 x PK-37

留tg俾我, 我幫佢代收
我個名叫做銀行

有咩PART TIME好返

掛住打lol唔記得買球

好似好耐無見

我了

臭貨5C

馬會係唔係真係有操盤手呢樣野?

我只知操角手

報驚

輸波捧盃
雲格又羊

點解仲係阿記拎 明明一樣分

得失球

手足針哂

上場狂刷入球原來係咁玩 今次就狂刷c

我都針

臭貨6C

禾廠準備今年三冠王

鐘仔好球

唔巧牙

一齊玩角啦 Lo b

香港男仔真係唔掂

我

西女人冇c 針了

做乜咁話我

北上上網有點麻煩😅

咁你快d潛拉

臭貨7C

幫我買隻小熊維尼

再大叫8964

閉咀啦
再吵我要報公安了

多倫多skip

無啦啦又北上call g?

想投胎

臭貨8C

9.5

流浮

9

臭貨9C -1C快

西班牙班臭貨落底啊

古 斤

Ifc等

韋

訓唔著比多角啦各位公主

求公主們

快啦臭貨

速成點打⋯⋯

賭了成日正負零

手手

por favor amiga

只求一角

不斷越位

托盧卡 1-0 leon

求一角

un corner por favor amiga

救命...差一角都唔比

cccccc

1c more

木手

9+1=10

Cccccccccccccccc

唉 訓先。
8888 alllllll

戶口有矛錢 幾時返黎？

c?c?c?c?

go sleep

no c no life

點解贏錢咁難！！

矛啦 去一個禮拜

Miss u

求你5好返

聽日找數俾你妹下

角

托盧卡 2-0 leon

弱智西班牙

1c超人

想睇絕殺角

西女人快d入波啦

刷未

今次應該冇

西女人0:0完 9c

有無人請我/日日派我500

$50 俾87.19%角我

有2性無人性=.=

Xabi

冇2性冇人性

輸哂 中果D無角/無買

慢慢地合唱k歌

靜靜地同床午睡😘

原來酋長盃點都係雲加拎

真手足
幫手叫善妹出下水

天真得只有你令神仙魚歸天要怪誰

西女人準備射12碼

入左西女晉

奧晉了

奧個龍門 捉晒路

咩叫燈
我咪係

西女人

有120分鐘唔入波
抵輸

我盧
多倫多FC 1-0 紐約城

世上有多少個超級市場任你行

任我行好打d定令孤聰好打d

入埋身家最後三百即場2.5/3s

想4

請各位唔好4 ar

嗨

無賭2日 心情好似好左d

唔洗返工就賭球

聽日返工仲5訓

係囉

已經連續番左11日工你問我答

咩工

雪GO妹

精工

成日經過樓下間手作都望下

勁

刀話5系手作
你係咪迷朱ga

賣d雪糕唔洗「不」架

豪華雪糕

請未

自己八達通

波圖20

我唔係做果D

仲要番多5日

做咩

G

跟住連放幾多日？

你最想啦

咁話自己女友

1日

負錢牙

返工5係問題 但可唔可以咪咁焗同熱

佢無人性

咩更黎

偷老母果張

我得夜更番
利身已經SD左份CV搵另一份工

比我就5會甘話香b😤

我bbg

伊妹做我契媽ok?

謝B

岩

好似勞工處規定唔可以連續番咁多日..

今次支持肥朱

我之後去旅行儲果日黎日
叫佢扣我糧又唔比 咪要迫我番一個禮拜無假放

鬼會check咩

我真人好肥咩

你咁多AC唔攰咩

好撚肥

你好嘈

真愛

Agger

見過？

唔緊要我唔會比人放出黎害人

佢成日話知我係邊度番工WO

佢得把口 街都唔敢出

一齊去買雪go囉我請

偷左老母八達通未

媽me收埋床下底

Hi

收埋你

對唔住唔好搵我

組團

我錯了真的 阿福快D保護我

尋找肥豬的故事
1. 小妹

2.福仔

肥朱甘能串，我帶晒全post d人來睇你不雪go

想買7.5

講左對唔住仲想點

想逼4u

Ok和好

咁夜都有尿

鳩買......

@謝b 救命

嘩屌 岩岩開波有幾耐買波唔知禁多左粒字
而家先知

屌，冷氣虧虧地 平時都仲頂到 依家有點熱

贏波換冷氣

無了，豬到哭

差唔多完場先發現買多左個位數字 好在贏

英女1:0

多撚多4 0 好球啦

3位數變4位數

龍門咁送角屌

恭喜發財

羅馬即場買咩好

多謝

角細

無角球買

半大都fake我
屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母

屌死你老母仆街冚家鏟

屌你阿爺屌你全家

含撚死喇屌你老母

Rip

=_=又5訓

盧仔仲有無下一隊角心水

2.5s la

訓唔到

唉 買左半大全大 想跳船

一做廢ching就失眠

me2☹️

高路高路第一隊角球 全年重心

啱先足水又5買定-,-

落街食早餐

賽前買左了...

祖單邊三粒

4粒 2.5/3

我祖ng
2.5/3小

貢早m記都未開

今日啲波好閪=_=
好似冇隊買得落手

又fake

買埋.......

Fake原味

樓下冇24要行好遠。。。

德乙盧今晚個場睇左未

大快活幾點開
想食b02加上海面

Sayolala

ok叮個2粉

今天只做一件事

長期冇貨。。。

香港d便便店真係垃圾

想要俄超半主🙄🙄🙄

Av女足

係
換左8隻仲未中牙愁

唔知冇角球即場 我個9.5s

俄佬都唔踢波嘅

入未

香b一發入魂

幾時玩返下一隊角啊手足 想跟你水了

老婦人咪再妹喇，入球來醒下神先

半0:0 lor
啱先個場八十幾分鐘先走盤

洗5洗買十蚊幫你燈燈佢

你入錢再講喇

聽日出糧咪入~_~

屌你老婦 入多球啦

垃蛆一換保方落去就俾人入

早晨

提格雷2.5s 有冇同路？

似開大NBA

咁我唔買 我想問你點睇大細架，thanks

我睇積分同埋上季往績
無人教我都係睇得呢啲

我都冇人教，所以亂買

好易輸到仆街
我就是成功的例子

大家玩成點

人生online ?
重未轉到職做一般人

毒男識波

早晨 有冇手足買左羅馬

無

俾料 你地唔跟 有少少信心至出

早安

溫馨提示
今晚1點 Hkjc 系統升級

可以早d訓 幾好

Lo b 1:1

Diu....

紅左都追和
垃圾tiger入多粒啦

365無紅牌

球採又fake 主都無紅

比多三角

7.5 又gel 點解我冇入

客入多球好冇？

主fake完 對家rc

真RC?

比多一角

Lo Rc

😅想賭角膽tim

達陣

2.3 10.5

10.5 goal thz mama

-1c

手足唔好dump低我

應該角膽了。。。
幫你叫絕殺c

10.5 12.5s

臨尾轉左軚

有冇9UP大會

????

賭了成晚 不九up了

係office唔9UP 點過日晨

經過兩日賽事後，今屆阿聯酋盃由阿仙奴贏得！雖然他們在周日以1:2不敵西維爾，但靠上周六贏賓菲加5:2，令他們一共獲得九分，並靠較多入球勝出；相反兩戰全勝的西維爾只能排第二。

好ON9

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

托盧卡又爆我大小球

想要流浮今晚大小球分析

OK, 先俾一場你

THANKS 流浮

唔洗多謝, 齊贏

好感動好溫暖

一定要一齊打爆馬會逼佢破產

痴線佬

我上左車了

地鐵就地鐵啦扮咩車

希望手足8月6唔好買車

要買阿仙奴

笑左

已經唔想做人

有冇眼訓既手足

我, 尋日屌波屌到兩點先訓, 今日番工遲到, 我諗到我辭工果陣, 都唔會有一日係準時番工了

我都唔撚想, 但無辦法, 係人類先識得賭錢

我 仲有個心好痛

有冇朝早對左奶茶/咖啡既手足

無, 飲左奶茶咖啡點樣眼訓

遲到...今日爭廿秒遲

眼訓仲要自己提起精神做野, 是咪違反人性

已經冇咩2c 搵錢 冇時間 女都冇埋
只想投胎做富二代

又我了

想做職乞了

係, 賭博吧, 錢滾錢, 時間自己控制, 不要再做狗了

好慘

唯一開心的時間就係同大家一齊賭球

今日買左維他果隻..

早d訓 賭唔到球 不了

係, 腎上線素勁升
賭博過之後我再無對其他事快樂過

只有賭博, 終身快樂

依個post已經係唯一避風港

D人話錢買唔到快樂
依家終於明 其實因為係你唔夠有錢買到時間
所以冇快樂

奶茶? 飲過幾次之後就未飲過

買杯pacific coffee

一定係飲太興 但好貴

9up多陣 老闆又就返

準備訓

慘

中途轉機好了 女人都係G

圈子細 後生女都冇幾個

不了 今次重傷 女人得一想二 根本就係G

做人唔係低調好咩。。。
但點解高調冇料的都係上撚哂位
做野又係咁 感情又係咁

這裡是香港

人善被人欺

心中有善千里傳

要一星期後至見到善妹

流浮隻文字GAME幾過癮 好耐未玩過文字game

貢多深盤典賭牙

女人真係好鐘意講大話 屌你老母

邊個係佢就要借貴利的時候 俾左五粒佢
我屌你老母 臭G

多謝G支

戒賭了

今晚之前戒

其實真係好on9
比人知道就扮可憐

第一次飲齋啡 想知點解會甜甜甘甘既味既

甜

恭喜手足
你長大了

又比？

女人多多藉囗
拎去叫雞都冇咁嬲

之前 冇再比了

唔夠大啖

我有聽左右b 專心賭球

及早放棄，有錢先可以追女

係 有錢可以買時間 咁就有快樂

無錢典賭

10元黨, 要加入嗎?

20$起G

入到10蚊咩

20$中一場1.7 可以食到m記包了

用智財卡入

🤔5g

張卡俾exex剪左 可唔可以申請返

好似可以 不過比多20$

痴返佢就得

有冇手足除申請卡之外就未入過馬會

入唔到, 去入100, 一齊10元10元咁玩
尋晚高水真特半客

再搵搵

搵搵d半和, 高水大小球

唔洗入$

咁不了 20$拎去起G好過

入510 之後cash out 500

屌 銀行過數呀

仲有510入

入完要3個鐘先攞得錢
有智財卡入0.1都得
利申 前馬會打工仔

見過d呀伯成日入散銀

大把 戶口可能117.3
佢入2.7 再攞100出黎 留20係戶口

Btw 終於搵到樓主了
我大半年冇上過連登
個陣仲叫做' 我們的賭博日記'

10蚊想贏2千5百幾萬

fiona 真係有d似三上

會返後-,-
問左四個朋友

大半年
呢個已經變左好多了

個陣戶口仲有幾k

咁是咪有得畫飛入錢？

利申次次都是買現金卷入

依加多左幾十k

係 但好似最少100🤔

咁姐係可以入101咁樣？

全北汽車果場，如果現金劵買就袋左錢了，唔洗比狗會收返

智財卡可以🤔 飛仔唔知

左右b Lo b 幾時再大殺狗會

I've been lost in this maze

入錢同現金卷最少要100
但其實只係D馬會姐姐縑麻煩先100起跳
你同佢講我得番50蚊我仲好想贏
D馬會阿姐都會入俾你

系 試過
我入拎10蚊同佢講
佢話拎去買包食啦
換張廿蚊佢先肯

係咪唔洗齊頭100 200咁？
可以入105,150咁樣？

最少要十位

唔可以有個位數

從眉梢中感覺到
從眼角看不到
哥哥d歌真好聽

派$$要入馬會

流浮好球

All your love
May fade away
All you'll become
May all go to waste
So I can't stand to hear you say it hurts
When it only gets much worse
It only gets much worse

ky派過比我 我未派過

想錫手足一淡, 睇晒澤成D片未, 最近有佢開聲片

中意左基仔cover 個個版本

Ching know song

新一天新開始
各位早晨

點解馬會仲未比派卡電話我

幾點呀仲早晨

魔靈

岩岩訓醒咪叫早晨

發現詠巴同Lo b 成日一齊充電

同志好, 充電好
一起來使用充電寶, 微信支付, 支付寶, 波菜網

波菜網咩黎

菠菜蓮我就識

今晚

個fd負8千，打去屌狗會，個職員叫佢以後用現金劵買

慘
牛屎佬唔係話可以拎返錢咩

咁on9😂😂😂

點樣可以負8000

在我們中國大陸, 為了保持人民素質, 是嚴禁賭博
可是我們有球探

岩岩收到個電話話我之前sd左CV
之後佢話急要人 我要等既話就不了
jump

Heigh Low First (8.5) 2.05 1.68
Last (8.5) 1.68 2.05
屌你老母4俄仔

即走 要俾幾$

唔了 扣糧

........... 個份咩先 呢份咩先

文員黎

.......文員 唔好咩 你唔想咩

伏了

係lor

繼續不雪糕比店長屌 你甘心咩

早排又話比你返早 又反口 你甘心咩

跌左成6定7次 痴q線

好掛住Lo b 以前食lunch 成日上黎9up

我掛住佢貼飛配結衣gif

Standing on the edge

系。。。

波菜=博彩

個杯紅酒

與你

盧去左邊

mama做乜9

西痕

依個先係你個size呀

我想嘔呀

4左

窮既時候真係睇到邊d人先係真朋友

熱3熱4 如可分身飾演自己

有左

呢個真

我啲朋友都離我而去了

真

你係害到佢地破產..

試下尊重？

試左 唔成功

樓G 520

😂😂😂

朗斯
杜塞？

。。。。

不了 你搵變身

不成功 不收廢

老細成日話你地啲花紅成日拎哂去旅行 應該拎去投資呀嘛
心諗屌你啦

利申冇花紅

世界大戰抹黑宇宙了。can u feel

乜9

ME

拎去賭球

我還在你身邊

有錢人就係呢種

派我

....我都無錢

今晚allin斯巴達有冇手足gchi

仲有錢跟夢大

明明10蚊 轉眼變成0蚊

買完同尖逼同路 可否退回10蚊

請繼續

喂 我唔係想發達 你e家有一千蚊好心你剪頭髮
我以為佢去馬米 原來唔係馬米 馬米生左個仔

百事有可樂

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

0蚊仲點繼續

還錢

頭4場大波
有冇人同路

@左右b
btw 戒賭至周末

......叫你作埋落去

做咩事差咁多錢

作唔到喇 玩完喇

今晚不要賭了

明明是個可憐人竟可憐人

以前我都係 岩岩還晒 八十幾個

以後唔好啦

Ching know ball

八十粒

唔係我借 我邊有能力借到咁多個

差緊十幾個

冇左二個

我朋友也在變 我兄弟也在變

人在變 連正邪也在變

盧在我心中永恆不變

爆po未？

孝義 永在心！

自從我在峨嵋山上見到你

我無迫佢地識架wor!

我無迫佢地食架wor!

我冇左自己

咁可以做援交了
好過賭球

份工好悶 想轉工

1

3

5

唔整吉列牛可以整咩

🤷🏻‍♂️

白切牛

班dse g 坐Starbucks溫書真係好撚煩

醬油牛

10

怎麼將興奮叫回來 呼煙圈雙眼發呆🚬

食屎啦你

掛住我？

夏日熱辣辣

出左去底褲都濕埋

吃西瓜消暑解渴

熱到痴撚左線

決定做毒撚8月唔出街

發覺這世界永遠太嘥心機

不嬲除左返工都唔出去

決定唔著衫褲出街了

咁凍都唔著衫.... 我著左羽絨都唔覺得夠....

me2

在ex樓下企左半個鐘唔知做咩

有冇無線keyboard mouse推介

利 唔打機

熱到喊出黎

5打機是撚但啦

垃圾

出糧啦 又可以入錢

Lm

求其原廠野算啦

Onlun9搵我仲好

咁撚熱

決定係夢大樓下等

發燒

橙 休息

中暑

地盤好撚焗 飲幾多水都唔夠

呢個真
焗song na咁出晒水

...

hi🚬

刀仔

平時冬天都要開大冷氣腂睡 出街短袖
依加熱到咁點生存

我盧去左邊.......

發現d2手車 3-5k都有交易

咁耐先收皮都賺左了

HI

咩事

抄水都有得賣
咁早知我抄Lo b 同詠巴水走賣
洗自己賭

牛屎佬又做野

唔識賭了

Me

source

人

初瓏正式宣佈

airpods係偉大發明

有咩用

辣殺黎

聽馬睇波

Airpods可以睇波

好方便

球探直播la

點用🤔

下載球探直播

-.-

有冇番工既朋友

未收工

小妹番到屋企了

屌你

大家好 我係BEN

星期二 1 澳洲足總盃 (32 強)
海德堡聯 對 珀斯光輝 01/08 17:30
[11.5] 2.05 1.68

2點收左啦

澳國聯 姐係乙組?

又係刷角機👐🏻

放未

番幾點呀

季初唔敢買

每一次和你分開

？

斷

屌你仆街4

😛

人地炒飯好食過你啦傻b 樓主

賣料都係開太空咭算了

大x?

咩呀

我係龍五

999

92菜

閑癖當癖口弓

1001

983

Ching know ball
收費只入hkjc account

986

傻閪

話你呀 on9仔

你無撚野呀？

成班等我推到998 出來爭1001

997

5555555555555